定期存款還是買收息股回報比較高?

做左一年野儲左廿萬想穩穩陣陣草下錢
本來諗住買5號仔收息好似唔錯 貪佢夠穩定
但宜家定存個息率越黎越高 應該點揀好

收息股股災都要跌

分散投資

買股有7-8厘
定期人仔最高4厘 港元得2.X厘仲要條件限制

買保險

買樓高d

定期有啲地方做到接近3厘
股票有機會跌

銀行股買都買恆生啦
匯豐成班苦主個個坐曬艇

收息股長遠睇賺息賺價(一般都3-6%)
定期就永遠2-3%, 自己諗la

分兩隻
5 + 公用股
or
5 + REIT